召集所有扒龍舟嘅面孔

好奇一問 點解你地會玩 同keep住玩
利申 冇扒過

唔知點解會keep住玩d咁辛苦既運動
每晚操完龍都問點解咁多野唔玩，
係要扒龍船咁辛苦

因為有成班兄弟同你一齊撐

一路屌一路扒
我扒左十年喇

半年初哥報到 去咗半年 愛上咗兩個月

我都十年 成日操龍都問唔知爬黎做咩
操到頭暈 嘔 腰痛手軟腳軟 下課繼續

上個月準備賽季 星期二四放工爬兩粒半 星期日朝早8點操到12點 朝早爬啲硬水真係爆計之餘嘔到仆晒街

不過我教練話佢細個一個星期操足7日 20人大龍爬200米條龍係飛住去 聽到都佩服

操龍其實貴精不貴多 重點訓練個半鐘乜都夠

試過係長洲扒去南丫島
再扒返去長洲

無計啦 太多新手好多嘢執 然後又要操體能再操爬法etc 最好都係兩個鐘左右

ching爬邊隊呀

大埔啲小隊仔 ， 你呢ching

痴撚線

拉大唔加頻每個人都俾足力攞得夠前夠深真係越扒越有 但咁長真係未試過

龍舟同扒艇撚

我比較好奇而家香港仔D龍船操練模式係點
熱身 >賽程咁上下距離來回好多轉 > 收工?

大埔而家基本上都係得返三幾隊龍舟...仲要唔係中龍
退得既都退哂喇...

墨魚仔 港前飛魚 果占龍 運頭塘 飛青（今年都好小操了）

諗起5月28 - 6月3果個星期就想嘔
柴灣 > 正日 > 國際賽, 一個星期三個比賽

你真係差唔多數得哂出黎

今年海虎仔又強左
一黎隻私家新龍做得好,
二黎班人好似又去左台灣學野, 槳法又變左

不過純粹講睇, 以前好睇D , 而家起步無咁有霸氣

一樣賽程喎ching

起步應該係條龍問題 一樣出晒煙
個人感覺 南鷹輸條龍 下年又裝新龍 無限錢

而家南鷹隻船都好似係上年先裝...
今年香港仔一定好撚好睇, 海虎仔上年輸左 ,今年裝新大龍

睇好聯漁衛冕
利申:幫合和爬左幾年大龍

玩左幾個月
係好玩，不過仲未掌握到個節奏

加油 爬多幾年 合埋眼都唔會亂

巴打本身隻船邊區?

大埔既龍舟隊應該無一隻會去柴灣
幫邊隻扒?

無講到呀 我都係聽教練講幾時邊度有比賽 心水好清呀巴打

好奇姐，
我都係大埔，但肯定你同我唔係同一隻，我地無比賽既話多數操一二 四五，
又唔會操兩個幾鐘

但睇賽程又無邊隻大埔龍船528會出柴灣

馬

有無巴打星期日荃灣

報左私家大家+男女子 龍舟放題

馬_聯_
d女仔扒龍舟好勁
攞大旗時撥水更勁

又係我呀

好想扒 好想參與

大埔啱唔啱你先？肯學無人會放棄你！

利申住元朗 次次扒都要早一兩個鐘起身出去

同路 新界西人 巴打 係咪可以帶埋我去操

元朗既咪睇下 tuen mun d龍船有無得操，肯去問，有心既實有得學下，
風勝 超勝 海勝etc

唔洗怕醜

學多排先出去闖 啱啱先開始同班人做到兄弟

留tg傾吓再嚟一堂睇吓你啱唔啱玩先？

利申：水上人，由細扒到大

次次練都係用木槳
之後每次比賽一拎纖維槳，就

玩開玩熟就唔洗轉啦
只係果個新人巴打可以考慮姐

無人帶真係好難去 好無動力去然後就無機會愛上

師兄大家好 我係舊登開過同名既POST冇人理

我起屯門玩過，不過工作關係放棄左
如果有巴打想去屯門玩我可以搭路，唔好怕自己唔得
佢地聲大大但好好人
最好玩係玩私家龍，鬥龍鬥妖法
仲成班一齊起龍"鄧"上面食燒豬，果種氣氛好正
不過衰在比寶成日都星期日，第日番工會謝皮

正路，練習用九江妖？

呢幾年唔計大陸仔，真係海虎仔同南鷹鬥
漁鷹男子已經無得鬥，男女子就屈
其實海虎仔同南鷹私底下fd唔fd，會唔會互屌

咁上面嗰位巴打真係跟屯門好 人地多啲人好好操，但比賽就要勤力同夠實力

有冇諗過係呢到既巴絲係季後賽一齊玩龍仔
唔理成績 一齊砌返鋪

私底下就唔知 佢地係青衣玩完龍皇杯先屌完一獲

肯定唔friend
南鷹D人成日左屌右屌
上年赤柱私家龍痴龍痴到插錯窿，屌返海虎仔轉頭

夠唔夠人呀

原來青衣又黎料，無去到唔知

呢獲真係差D開波
_叔都著晒火

搞咩？
睇片都係得扒完幾秒
海虎仔D人好high咁興祝，南鷹__叔個仔都係拍手恭賀下咁，無下文

詳細唔係呢到講

加密講少少得唔得？
不過都係純粹好奇，唔講都無咩所謂

係，我上年退左役但都聽過

白頭鼓手？

咁當然我睇片都覺得海虎個舵手埋尾果下係有少少似想攬炒既

但都要南鷹自己船身去哂海虎條線先有咁既事發生，一隻手拍唔響
埋尾都返唔到自己條線

巴打 屯門岩晒啊 小弟住屯門 如果可以 可唔可以幫手搭路

我聽過兩個版本 一個就_叔多口 一個就海虎串南鷹

Tg: lamhung

自己射抄仲要推開海虎龍頭繼續爬
爬完仲要屌海虎 冇品到

唔怪得比賽咁多猶差起到
一陣班人開拖

巴打 我而家返緊工 一陣lunch add你 唔該晒

其實應該兩個版本都唔係
不過我都唔係太清楚

我都諗緊
依家我要去西貢扒，好遠…
唔知有冇沙田附近有冇得玩

沙田應該有呀，石門果頭有龍舟會

駿義呢幾年都勁左好多

勁都冇用 條新龍唔岩爬 成績即刻插水
下年又裝

_叔多口果個版本 係海虎fd講的 不過真假就唔知了

三兩年就掉十幾萬做新龍...D大會真係好有錢...

上年安排差到仆街
無記錯搞到六點幾先有得走

我印象中南邊個隻好似一年一條新龍

今年真係好想睇香港仔大龍金杯
一定好撚好睇

海虎+亞公角 vs 南鷹
我睇好同慶龍
雖然海虎同亞公角槳法好唔同. 但可能有火花

南鷹上年都冇落黎 今年都未必落
支持下聯漁 遲多幾年佢地稱霸

背後d人好撚疊水

話時話，我幾撚鍾意東方龍件隊衫
香港仔好好睇，不過電視正係播沙田

荃灣好似搞左三年？除左方便之外無野好

岸上邊果d乾煎 同埋黑黑地哨

年年都爬香港仔 不過屯門應該好睇d 大陸仔完美吊打雙鷹

好似兩隊大陸仔，不過屯門d公家龍好撚西

黑哨呢樣真，唔係平排開始既屌
趕收工亂西咁黎

有私家龍既黎講
年年海浪，東方都靚

有啊

聯漁

tang sze man

咁都勁 木龍企扒都話好啲 公家慘被輪

國際賽都唔播

國際賽愈做愈衰

輸條龍姐 好多場都係靠牛力追番上黎
睇埋下年就知

大家聽日見

加油

早晨！

早晨呀

出嚟啦twelve

有冇人相認，我依家係梅窩
男子組比賽

岀黎啦鋒

hi m8

年年端午大埔都係消防龍舟隊贏，我今年唔撚柒扒啦

下年夾隊連登玩下啦好無

今年正消扒沙田

會唔會扒2條大龍都唔夠坐

冇連登仔係喺梅窩比賽

扒法唔撚夾屌到仆街呀

夠唔夠膽依家去司令台集合

冇得睇紅包底褲-水怪

依家係荃灣

扒到似八爪魚

有冇方法扒龍舟唔曬黑

有 ，唔比賽，淨操夜晚

我一開始玩係跟漁民佬妖法，有一次跟出面其他人玩，覺得自己好另類 但佢地又冇屌我

你扒邊個灣頭？

我覺得扒龍舟就係曬黑先型

大埔三門仔

飛青？ 幾好揪

西貢扒緊, 希望下年有連登龍可以一齊玩下

本身已經夠型
好似d 女人包哂全身有冇用

親戚成日叫我幫手扒但自己唔識游水又怕曬黑

大搞？

Cls

指在參加姐 不過可唔可以唔好叫連登龍

毅進星 100

國際龍舟賽見

安答咩環頭

有冇睇亞公角
勁撚到癲

雙鷹霸氣d

亞公角扒完場大龍，連擊龍王盃，贏埋大陸仔

有咩咁霸氣，睇頭場都知今日同慶危危地
我啲師兄睇完都話同慶今日輸尻緊，最多決賽輸少啲

今日亞公角真係好撚屌，公開組決賽船速可能上20km/h

Btw馬卡龍有條女好正

最開心睇到西消收皮

起步到尾水花小到 攞水技巧真係完美
技術性擊倒

有冇圖

西九消防咋

屌 原先想咁樣

屌呢條女...之前ptgf post有佢份
不過係真係假就唔知了

我老母有扒 聽講遲d中環有比賽？

唔係正消咩 睇佢個班底係正消班人

好似換咗人

三門仔
今年隻墨魚仔勁左好多

400 米或以下途程亞公角好撚勁

點會係呀
正消扒紀律部隊呀，比澳門佬收埋皮

最撚屈係岩岩扒完場大龍金盃，小弟甘拜下風

lm

屌 好正
Join
有無u23

有無人識中大龍高高，

手瓜粗過我腳瓜

有冇fb？睇睇 ，認得樣唔識名

昨日西消都冇扒公家龍

扒左幾年最年輕傳統勁旅

年輕, 傳統 , 都好大機會係聯漁
今年成績進步得都好誇張下
赤柱上到龍皇杯

學生多時間 不過小經驗 得幾個人玩多過四年

興哥真係開心死 搞返生條聯漁龍
希望佢地可以keep住成班人繼續上

就黎國際賽操到就離想死好驚今年嬴唔到

應該無咁易喎個賽制 攞到第一時間唔夠人快都無用

龍船靚係一個好大因素
但係想收方向鳥皮好難，啲人差太遠

聽講聯漁有班新小朋友觀塘同港隊差少少

港隊都有分好多隊喎
健兒嘅話冇可能輸

各位師兄，28號歡迎黎到柴灣
（我啱扒左年幾）

睇好聯漁 龍舟界新力軍 青春無限好

好多聯漁打手

扒過幾年大專，d勁隊生態原來同幾年前冇乜分別

HKU? UST ?

咁贏開又無咩理由會差

癡撚線得嗰幾隊點會自爆

有冇大澳撚？ 睇唔睇好駿義十連勝？

HKU應該會永遠強盛
同聯漁相輔相成
學生隊可以有咁既資源真係無得頂

中大上得好快
不容忽視

UST HKU EDU 都勁
3隊都盛產 港隊人

國際賽之前有杯碟碗，人人有獎

依點認同 長洲果場 頭兩場扒得差d 入碗再爆過金銀銅殿
一定有獎

無玩大專龍舟，
但覺得科大 港大 中大而家都真係幾勁，

但唔知龍舟港隊有咩咁值得admire

Edu今年好廢喎
第四都冇仲話勁
你地到底有冇睇架

健兒呢兩年扒得好咗好多喎
真係唔差，雖則仲未係香港第一

今年香港仔大龍大家點睇

我四五年前爬 都未有中大同edu
嗰時仲係HKU UST LingU 黃克競 OU

漁業掛 如果再請雙鷹
同埋初賽坐實唔好再比同慶聯漁打落銀盃

只會講
龍舟港隊既人唔同其他運動，唔係最勁既人先有得入，咁當然我appreciate佢地為呢個運動既犧牲

但好坦白，半職業訓練既港隊都唔夠香港一班業餘既傳統隊伍扒，
係咪應該睇下到底d訓練/槳法岩唔岩洗

我自己就覺得港隊D槳法唔得

港隊咪即係沙田友囉唔係咩

比個post撩起條癮 搵近年d大專成績睇
中大真係彈得好快喎 幾年內有呢個時間

坦白講 冇一間大學可以保持強勢
因為隊員更強 都只可以扒兩至四年

唔洗諗 漁鷹係屯門同棍頭鬥
我諗如果唔係海虎仔今年咁強勢南鷹都唔會返香港仔玩

啱一個半啦，其實freshmen入到去
Year2/3嗰班上晒手既話會學得快好多

咁當然首先要多新血
不過以我所知 UST HKU
每年都唔少新人 已經係講緊走剩留低玩嗰d

頭盔 不過以家我唔知喇

OU條龍隊 咪玩
先同白沙灣教練內控 後轉香港仔跟聯慶粗

準備星期日柴灣扒大龍 唔知有幾多巴打都去

認樣唔認名

白沙灣肥仔葉？廢到on9喎
跟佢死得喇青

不能同意更多，回頭是岸呀

槳法係哲克佬教.......係划艇嘅方法，唔係扒龍舟....呢套扒法係長途為主，所以玩灣頭賽200米優勢真係冇咩
重點應該放係500米，但就算暫時我都唔覺得港隊500米可以贏晒本地隊伍.......起碼我見到有進步先，同香港一線嘅強隊其實已經平起平坐

青識野
我都見識過肥仔葉啲作風，係龍界出晒名
乜柒白龍女，出親都比恥笑

唔識白龍女喎，咩嚟？
不過佢實在太on9，講嘢好難頂

合和，我可能識你

師兄柴灣見👋🏻🖐🏻

我都想講句
睇到健兒班人真係好努力，但奈何留唔到人，始終砌唔到一條Full team出尼，其實近年每次比賽有三分一條龍都係得啲玩左一兩人既十幾歲學生哥，好難同啲大師傅砌。
出面大會大把錢，包飲包食，但佢地每次比賽都要自己夾。你地可能會話港隊有錢，但其實衰撚過比乞兒，你要一個星期要操足10課即係20小時，一個月先有2千幾蚊，咁樣點會留到人，眼見大把人走出去玩，次次捧盃就食大餐。
另外個捷克佬之前帶過泰國，印尼隊拎個WC，所以其實個問題係個制度。。。
申脷: 心灰退役港隊人

咁我都可能識你
利申：合和

肥仔葉旗下有個白龍會
出咗條女龍叫白龍女，最撚慘肥仔葉自己上咗鼓位
屌你老尾200幾磅仲打女龍鼓
成個龍頭沉咗落去

利申凌風

唔洗心灰，中秋澳門賽健兒拎第三，只係輸比海虎同大陸仔，已經做得好好

同埋健兒嗰啲其實好慘，聽講好多都打散工，操到工都返唔到

點會衛冕到
荃灣大龍輸比同慶半條喎青

香港同台灣一樣 政府唔會點重視體育
你拎到獎 就見下你 同你傾下幾句
你咩都冇 睇下班人會唔會理你

龍舟又唔係精英運動，個情況緊係更加惡劣喇

奶明

漏左早幾年有隊中學都表現得唔錯喔

Lm 爬過荃灣一排

荃灣邊隊

黎生？

今年平時玩開果隊整左件7衫
所以停玩一年 睇下明年點再決定

漁會

咁巴打你都好似唔係真心鐘意龍舟
7衫就停玩一年

垃圾會
冇人操龍

係唔係精英運動都一樣

以前玩個陣好啲，而家都冇去

依家多咗班支那仔玩
但又冇真正支那仔嘅實力
屎到嘔

之前扒龍話 d隊為左想贏
就出錢請大6仔黎起team拎金杯 銀杯 係未真？

上年某隊青衣隊請大陸仔嚟扒

真 點會拎銀杯呀青
銀盃唔洗講佢喇
一定係龍王盃

你講緊班福建佬呀？

Exact7ly ,識野喎青

笑到gapgap聲
平時mix見佢揸抄多，無留意女子

健兒小龍ok喎，不過中龍就學前版巴打講，唔夠腳，同傳統勁旅比仲差少少

有咩可能二百磅打女子鼓呀
人唔笑狗都吠喇

利申 前港隊成員 您問我答

健兒多唔多小圈子？
氣氛好唔好？
加入幾耐先入到A隊？
係咪大部分體能都好勁？

我扒個陣就冇乜小圈子既，都好玩既
氣氛就一般，可能太認真
加入幾耐唔係入唔入到a隊既主要成因，只要您照鬼佬教您既野做就上到a隊，但講真，b,c隊既教練我個人覺得真心廢廢地
體能勁

1.健兒啲人係咪好串？
2.健兒小龍同中龍差咁遠既？
3. 港隊出外比賽點選拔？
4. 係咪入咗港隊一定要扒健兒？
5. 點睇今年國際賽淘汰咁多隊？
6.點睇今年idbr賽制

即係照足鬼佬叫咁操就會入到？

B隊教練咩人嚟？點廢法？

有冇ching知個套乜龍舟人係咩事？

我都想知

係香港仔操練真係冇得輸 氣氛好 勁隊又多

唔串
換緊班 唔夠人
體測 水測
唔係
冇眼睇
冇眼睇

有冇手足咁on9買咗件柒衫著？

體測水測咩內容？
之前先舉消防橈都唔串？？

要操得足，而且做到佢要求既野

例如有咩要求，想知

問多條，其實奶文有冇料

其實舉橈代表串？小弟真係唔知
可能我入世未深
眼見好多贏左都舉哂橈

柴灣大龍見
今年冇棍頭 睇海虎可唔可以阻到合意拎三年永久盃

呢啲唔回答啦

嬴左舉橈係一件好正常既事
不過早一兩年健兒係某個比賽等落船個陣好似有D唔禮貌既說話辣親南鷹定唔知西消 是咪真?

我見有人買左 仲放fb曬 真心鳩

咪係囉 砌到傻 開心下舉下橈姐

有無清有路數買三叉仔

真心想認識妳小龍班女健兒，個個都好勁
睇背後個個黑黑實實，唔睇正面都唔知原來係女

棍頭姐係邊隊?

無買
但其實係support緊套龍舟電影既拍攝經費
衫未必好靚, 但背後意義重大

棍頭=大陸仔
有邊隊成日請棍頭 自己諗啦

青衣請果班大陸隊

岩岩google 到棍頭點解
上年本地精英都唔係輸得多, 好精彩

好扒咩？

搭單問 除左S12 仲有咩牌子係好扒?

braca

咩奶文？健兒啲人？佢咩料😂
B/C隊教練點廢法？

指住人嚟舉喎
仲要拍埋水，係有啲口齒印先咁做
但實情咩事唔知

奶文都唔識........無可奉告

啲內幕你地唔知姐
拍電影嗰個又咁岩要錢換studio.........自己諗喇

咁B/C隊教練點廢法？

我知邊個但唔識佢，青年隊升上去家嘛

Zre 好扒 三千蚊太貴
三叉玩大拉好正

識野
3500呀 一係g power

gpower幾錢

近年愛上左Burnwater
板水好實淨

之前有次比賽d港隊好串喎
不過又唔可以一碌鳩打一船仔

輸左又拍水，人地比賽緊又起人地隔離試
又主場雞

團購1700到
單支1800左右

Zre超輕+實淨
不過係勁嘅學大陸仔扒g6都勁架喇

Btw, 有冇清條龍可以比廢柴跟跟?
四、五年冇扒過

不過以前都係垃圾

你住邊區？

荃灣 不過一個鐘車都ok

你幾大到？ 有冇做開運動？ 我操開嗰到好Chur

廿中了
仲有長跑同行山 但冇操gym了

有心玩都OK嘅，不過我未必照顧到你
你係會長玩定點？

清你係咪勁隊呀 我廢老黎嫁咋
都唔知操唔操得返起

小龍叫做唔錯囉
不過好執重橈法 同力頭
有要求

有冇輕鬆中龍坐下尾欄大拉

大埔

我嗰邊冇

呢個真，駁唔到
S12都唔好扒

窮撚冇錢買咁貴 買左唔捨得拎去比人打

又易爛

大家覺得邊個場d線最on9

自己無玩 不過屋企人年年都花好多時間搞將軍澳龍舟比賽
想問下巴打有冇人玩過？覺得點

赤柱同西貢，赤柱有一年最遠果條線近終點附近下面有大石
西貢有年玩近碼頭果條線好撚好去，一到碼頭隻龍舟識標上去咁
呢兩個地方最遠d線好多都輸番轉頭，有人贏既，真係超技術一開始贏人好多果d人
上年西貢好似有好多條都射過線

機依d比賽實好刺激，隨時比人屌到反肚

而家d灘頭賽仲扒緊木龍? 定纖維龍?

D 龍舟好撚重 (玩過一年only)

西貢夏日活力小龍年年啲水流都係咁，場次越後第一線越著數

南丫島索古灣線一線難扒到on9

今年報唔撚到
好想玩！
雖然好辛苦，個地方曬&焗
但其實幾好玩

無敵456
決賽唔係扒呢d線，基本上唔洗諗輸鳩硬

上年71幫人扒抽到6線拎左隻鑽石盃

講線道唔公平，71南丫應該真係無得頂
我地形容 把撚123, 無敵456

屌，條一線淺水到見底，你老尾唔去水嘅

留名

想唔到連登咁多人爬!

我2016年就有玩

2017就無啦

爬個下係好辛苦

但拎到獎盃個下真係好開心(當然唔係hea拎個d)

但係我估因為我唔識用力 用晒死力

上手博頭傷晒

成日都“拍拍”聲

btw到依家都唔識點用沉深d

上年西貢有條船最近碼頭既

無啦啦轉晒灣離開晒賽道

返返賽道爬都唔係包尾 好似尾三 尾四

......

西貢係好撚誇，唔係大熱隊起1，2線有機會爆冷

其實嚟嚟去去都幾個人回

今晚又操到嘔黃膽水

今晚無風操真係嘔電

有錢都唔報 等太耐啦
第一場玩完
下場可能係三個鐘之後

我既選擇係去行街
真係等得耐，
但賽道相對叫做好公平，
又有計時，即時facebook update,
個賽會算係咁

啟清今年係咪無再玩？
之前小龍挑戰到海虎仔

要扒混合加大澳盃

公司年年都有玩，前年上足訓練感覺好好

但今年工作量大增，搞到今晚先第一堂去訓練，爬完 頭暈又想嘔 手都軟9埋，得返星期六練 都唔知捱唔捱到 正日比賽。

佢地幫人扒私家中龍大龍 過埋初五應該報小龍

原來係咁
啟清小龍都真係幾強

西貢因為朝早水脹，1-8線冇咁大差別，到決賽開始水退，6，7，8線因爲海床俾比淺同有大石，條龍冇咁好去架

自膠，打錯字，係比較淺

一係青峰 一係海虎

海浪

本身個人成日都谷住谷住嘔啲嘔啲，今晚一操就嘔晒出嚟

青年隊升上去有咩出奇，有能力自然升到

海浪無女點混合

青峰唔係六線 更加唔係第一
我邊夠料玩海虎
罰你再估過

答緊之前有巴打問知唔知佢咩料……

駿義! 無敵兔! 諗唔到邊隊大澳隊有囡囡

同意 藍風 南浪mix
我估同意

呀 同聚友誼

訓醒未
啟清都係跟海虎學野幾時挑戰到呀

等複賽或決賽，頒獎嘅時間耐咗啲，細盃其實可以扒完即頒
叻另外有次發夢經過裁判組帳篷，聽到除咗第一名，其餘時間係作上去嘅

無人答我B/C隊教練點廢

工商盃

入隊扒下咪知
非筆墨所能形容

直線叫人唔到入隊

不過正常有隊跟開都唔會入啦, 點操兩邊呀?

錯

新手Lm翻香港操翻
屋企有兩部龍舟機

搵唔返決賽線道個表, 但鑽石盃冠軍得返海虎同妳小龍咋喎

又話你問我答，而家變咗叫我入去扒，你估個個好似你咁叻咩

其實幫佢地玩真係好開心 有正野食又冇壓力

其實我想玩 有一次機緣巧合跟學校玩左一次

想玩咪玩 住邊？

石硤尾

我意思係話我可以用咩途徑報名

唔洗報名 只要你想同埋你出聲 大把人爭住要

比部我
好想係屋企都有得操

南浪mix champ
南風

今年好似無咁多隊了
呢個又唔會 岸邊有部iPad 加每線道一個義工計時
再對照個時間

新人報到

見到都係一場啫，我都唔信場場係咁嘅，或者嗰場人手打錶出咗問題都唔定，明白佢地都有難度嘅

好有型

真人樣衰，網絡就要扮形啲

扒龍舟比賽要用上幾多錢

報名：千幾蚊小龍 二千幾中龍
個人：碳纖幾百至幾千

都幾貴喎

報名費通常個龍舟會比

碳纖長要係邊道購買？

槳呀
上網同埋上網
新玩既淘寶都無咩所謂
不過最好買d有得adjust 長度既

得海浪有得同駿義爭下
利申:大澳撚 5月初五都會落場扒，希望可以同海浪駿義鬥下

邊隊？ 扒艇？

大澳盃師兄5月初5見
利申 大澳既龍舟隊

師兄我係扒艇仔啊你係邊隊？

加油呀
正日見

透露下你係邊隊

我係駿義阿華

二一八五個零 call我呀

Cls 癲狗華唔會上連登

龍舟仔報到

有人話攪隊連登隊
我諗超難
一來主場唔同
二來爬法大家好大分別

Ng la 好多龍舟界人士 cdrom 睇post
我好易自爆

荃灣跟聯青啦
勁到仆街
跟到已經好勁喇

Cd rom食足咁多版花生

聯青又未至於勁到仆街下話
吹捧都有個譜

最多咪二線

Can you feel🙈

mix都幾勁

有嗰句講嗰句姐
咁海虎雙鷹呀亞公角火井健兒對面海叫咩？

一場論？

叫勁到爆開

荃灣的話過青衣跟海浪仲強喎青

有冇師兄幫到佢

漁鷹囉咁串

師兄講得好👍🏻

呢句真

識野

Ching 點睇學屆龍舟

清玩邊隊

星期日 柴灣大龍

澎湃藍風

對面海班uncle爬得好有味道 有冇ching明我講咩

成身啤酒味，好過引

都係 港>中>科

想討論咩？

2線頭1線尾嘅隊，唔想自爆

中學學屆?

Hi 佳哥

安答 hi

推到1001
有龍舟新手有疑問，歡迎發問，盡答絕不鳩吹

港大中大呢幾年勁咗好多 想問吓ching 有冇留意開佢地？港大好似跟聯漁操？唔知其他隊有冇跟漁民隊操？科大跟消防？個個都好大隻

新手買槳有冇推介

港大係跟聯漁龍操，中大比較分散但主要要幫返友誼龍扒/亦有極少量中大人跟咗聯青玩，科大唔係跟消防、係個教練就係消防佬（長雄），佢用消防嗰套體能操緊係大隻

有，上taobao整支G6先 ，600蚊左右
當然我唔suggest，因為你會快又會心郁想買支貴啲
新手最common其實係s12，最平團購跟大球會買1400一支，咁點解s12好，因為輕身咬水唔算差，好岩新手唔夠力頭用

師兄識咁多野既，仲以為你係大澳嘅龍舟隊

我低調撚
個個灣頭啲野都知啲咁，絕不報流料，頭幾頁已經有好多流料

唔該哂師兄，等我上網睇下先

跟漁民隊操？ 唔知私家龍比賽有冇得落船

上面講Braca基本上唔洗理
咬水好實底，新手用死撚緊，你唔夠力頭駕馭把橈
Gpower2其實都係實底野，一樣力頭行先
所以新手最岩用係s12，玩住先有進步再諗其他唔洗心急

聯漁私家龍頭嗰幾對全部港大仔啊，你話有冇得跟

聯漁啲囡囡

一般喇老老豆豆
科大啲囡仲高汁

咁勁 聯漁今年都算係入龍皇盃份子黎

Ching 知好多 因為我有frd扒大專，都想知多啲，遲啲都想玩。恕小弟無知一問，操大隻唔係就勁啲咩？你對三大隊有咩睇法？何以港>中>科？其他u呢？

科大有女？仲要玩龍舟？仲要高汁？圖？

中大有啲操左兩三年 最基本齊槳都未做到 教練又騰雞

私家龍一場龍皇盃姐
又唔洗過份吹捧，佢班底不嬲都係用港大仔重建架喇
咁佢有贊助商，條龍靚係事實，當然佢地都唔差係進步得好快，但扒公家龍嘅話就會弱返好多，年青人始終未有水佬嘅死力同枕力

枕力同地盤佬無得比

咁大隻體能好緊係有著數喇，龍舟正正玩緊呢兩樣野

你睇返呢幾年大專賽果咪知囉
小龍港大未輸過
中大上得好急已經過咗科大
科大就守住第三
你search下今年大專盃再上嚟傾過喇

齊唔齊槳唔討論喇，起碼對賽成績的確係輸港贏科
我c fu教，學無前後，終點為先，邊個贏咪邊個勁囉

咁佢地都係廿歲出頭姐
有排玩，到三十零歲啲力就上架喇

大隻都唔一定係勁，有力但係唔識用都冇用，但係體能好係必須
仲要龍舟唔係講個人，一個人勁係唔夠

你咁講都岩
咁如果好力好體能有技術大隻咪玩晒囉，咁當然啲隊友都要有返咁上下

漁佬爬法用係學界夠爬有突

咁講諗起九江啲男人個個好似倒模咁，身型身高都差唔多

一嚟喇，班人體能其實幾好，年三十晚都唔做節照操，人又多，操龍可以玩到兩中一小，咁柒多人搵十個扒小龍都玩晒喇

我睇開樂松

樂從？大陸職業隊點比

兩中一小

火井同對面海係咪都係同一班人

多人到on9呀，自上年大龍冠軍後就開始嚟料
但問心個大龍冠軍含金量極低，雙鷹又冇，同慶又舊龍

師兄知唔知上年大澳端午節金盃賽海浪差駿義小小，裁判要睇衝線條片3次先分到勝負

如果終點線長多3-5米應該係海浪終結駿義9連霸

都幾近

我地同一個師傅？
科大女緊係正

知，駿義傻尻喇，裝條新龍唔撚掂拎返條舊龍扒

海浪廢姐帶住嚟扒都輸返轉頭，決心唔撚夠

全港最多人嘅龍舟會

我c fu淨係同我講過，你咁都知

抄我個名

抄佳哥名，垃圾

好記得youtube有段上年香港仔大龍片 D啊叔屌到傻左

我力威龍既，人嗌加力我地嗌爭扎，聽日入力威揾我囉

唔好拎c fu嚟玩ok?
尊重啲可以嗎？

佢比人後追，加咗步頻，急咗扒唔返自己套大手

聯青冇中大喎 唔好9up好喎

有咁點？ Rachel都唔識定點？

消防應該係公家最強龍舟隊

下？

500公家可能係，其他唔掂

唔係講緊男子?

佢地都輸過比唔少隊架啵ching
睇下上年個香港錦標賽，國際賽

終點見

阿妹唔係爬兩邊咩，而家姐就大專盃落去打鼓嘛

但今年熱門奪冠，應該是他們

阿妹扒過下中大 家姐好似去幫拖but唔係中大

開始覺得有幾位巴打係互相認識

聯漁今年係勁左 好似三場私家龍 蒲台赤柱龍王盃都貼實同慶衝線
但係大龍就算啦 就算其他兩隊唔請槍佢都係最多輸小d

家姐唔係中大啊，所以咪話「而」
但好奇一問，大專盃唔係只可以落學生同教練炸咩？唔識規則

大龍隊隊都搵人爬 得佢地一隊全條（好似係）
利申：睇好同慶正日

鬼叫佢地自己初賽比同慶聯漁打左落銀盃

今年正日好睇 赤漁就爽

要領隊一早交名單點名
名單點寫就

利伸9up

即係唔洗學生證 咁叫咩大專盃

中大請槍上年出曬名
科大屌到仆街
但港大見贏左所以好似唔爆大鑊

咁都得

中大上年請槍都係輸 成日著住件堅持衫（私家龍都著）真係好柒

咩事cu突然間比人圍插

人地寫到明「堅持」，反而欣賞佢地喎，精神勇氣可嘉

但佢地下年大機會贏
有主場之利

突然間比人爆大獲

做唔光彩野不嬲都會比人插
索古龍王盃都有人屌啦

兩年追到上黎 貼住港大咁衝線 勁
真心覺得中大下年好大機會爭霸

鬼叫班中大仔大專果時眼超超望我地城大龍 好似睇我地唔起

Ching睇黎好多猛料

借刀

上年國際賽400喎青

大專不嬲都係幾年轉一次龍王
我而前係克競 跟住科大 到而家港大
班人一畢業條隊就會輸

扮中大，其實已經犯規

好似係

有無女龍舟既team
想玩返

你講得冇錯 家姐 city扮中大，的確係請槍

有，留tg

中大今年大專請槍咪比報到個staff踢穿左

無tg email ok?

鷹去咗屯門幫人手，趕唔到返嚟

Ok呀

住邊

港島
有無team 唔想玩大學team

坦白講cu仔其實無辜，最仆街都係個垃圾教練，龍舟界屎忽鬼，生意佬，咩都算到盡

上年國際賽 都借左我班朋友
講真 後生仲要勁 有邊幾隊
班港大仔爬開私家龍 仲有興哥機尾 點會睇唔出

都係嗰句，中大全權都係個仆街教練控制晒

同意 成日見佢地個教練係比賽同cu仔嘈

有

佢個教練嘅人品......唔講太多 一個生意佬，垃圾嚟

我練過幾個月之後無再練
john唔john得
我唔想撞返u啲人

講下私家龍啦
大學生比賽有咩好睇

連登後生仔多無計

可以啊

根據咁多位ching所講 啲龍舟隊既人其實都係重覆 黎黎去去都係個堆人 好亂啊 有冇龍舟關係圖 開心些牙

講邊條？ 今年同慶玩晒
真正龍王

咁又係
話時話漁鷹今年做咩

廢中

好似無人 以前混合好堅 今年都無影

好想聽南鷹同其他隊d牙齒印

上年 - Youtube龍舟界最高hit rate個單
今年又有幾單

Sent

隻鷹好鐘意收錢幫人扒

中大教練係唔係教港隊？？

Exxx Lxx?

生意佬點教到港隊啊 EL好似係港隊既人 青

唔係，仲要唔比人扒港隊

唔少隊都屌柒南鷹

好羨慕班港大仔可以扒私家龍

唔係喇 你地屈教授做咩
中大教練Stanley呀青

你班友真係9up當秘訣
教授完全冇關係

我知啊 P教練點會唔識
Sorry for 1999冇講清楚

都唔係講緊教授

Exxo Lxm啵 青

克競嗰年代真係

不過以港大而家實力 應該贏到當年克競

Anyway大專有時現役唔夠人 落一兩個老鬼燈下腳都好閒
一個半個就算啦 又唔係成隊

又係中大?

唔係 真係唔知人地咁多野

以我所知科港大都冇 全部學生

中大Stanley正仆街
見獲打獲

Ching 好熟行情

咁P教練都幾忙下

扒左6 7年 都算多朋友

真心想搞好個龍舟隊，唔想再同划艇一齊

扒大專6 7年？

大家點睇柴灣大龍?
同慶定合意?

做apple 嗰個？

同慶+1

合意
同慶同亞公角磨合唔夠

同慶＋1
不過荃灣輸左比南鷹 下年可能裝過條

我聽警龍朋友講有人真係學士扒到碩士完
我自己就出左身之後周圍扒下咁

冇可能，呢條新架青
輸係因為未搵到個步頻用條龍同埋同亞公角未磨合完

學海無涯 一路讀一路扒大專

唔好當雙鷹流料喇，佢地扒私家龍好過同慶架，識利用條龍嘅滑暢性

到時終點見咪知邊隊勁

講笑咁講啫 but收到風南鷹下年再裝中龍

唔出奇，鷹今年中龍大敗

咪又係裝盧志華

金盃全部都係盧志華

屯門河

雙鷹分開 赤柱 蒲台 長洲 都輸

留名

科大前年大專贏過港大，國際龍舟邀請賽仲贏聯漁。呢兩年比港大贏返，仲比中大後追。浸大隊長好似以前扒克競，黎緊幾年大專百花齊放。

浸大連城大都唔夠扒喎青

係

科大勁個班上年畢業 今年到港大勁個班畢業 中大仲上唔到？ 國際賽今年無大專 無得睇

聽講消防今年換班
好似唔係好掂

對大學龍舟完全提唔起勁 , 可能D 人變得太快
都係傾下D 大球會野算

香港仔大龍覺得邊隊贏, 留個名啦

冷氣機 - 同慶 (海虎+亞公角)

科大今年嗰班其實仲勁
一定唔差過畢業嗰班，而係人地再勁少少咁
國際賽中龍把撚喇，冇幾多隊出到

不了-合龍（雙鷹）

巨J - 同慶

今年國際龍舟都係400米，消防可能收皮

今年唔係500咩？？

聽周伯通講，應該400米，我都以為500

同慶上年屌打消防

佢地好鍾意屌

扒中龍同扒海港大高兩班
沙田就唔清楚

上年公開輸同慶
會長盃輸南鷹
比班漁佬隊輪

香港仔應該係南鷹加飛虎/西消？
漁鷹好似唔會黎最多黎幾個

西消咪即係南鷹 同一班人嚟
漁鷹去唔去真係唔知

沙田都係港大贏

點解理大冇龍舟隊

有理大電子龍

青 你張圖下面啲相出賣左你

szeman jer 留言啦

我老竇當年同D舅父一齊扒 拎過全港第2

到而家都仲講緊

你u team? 見到你影啲相係石門

討論下點解城大過咗中大扒

想知索罟龍皇盃有d咩唔光彩

得幾個係

我淨係收到風話講結果時同慶加好似深和一齊屌 話咩偷步龍王

上年IDBR點解請槍

情況好似係 大會叫預備

南鷹就起咗步，贏咗
理撚得你，冠軍已袋

四哥、牛火

佢mon緊 post架
不過唔會應你咁解

咁大專打鼓呢

我都係係我自己消防whatsapp轉載出黎

衝左線幾班人一齊吊9佢個下 幾壯觀

大專打鼓呀P Sir自己上埋去打
犯晒規

有冇ching 可以講吓平時係點操，一個禮拜操幾多日，操龍係做啲咩訓練？平時除左操龍仲有冇做其他運動？

浸大今年先組到隊，佢地有好多有運動底嘅人，要上應該好快。

睇得出呢到有唔少大專人

點解咁肯定

呢條都冇玩大專

一個星期三課水，另加Gym跑步少不了

城大夠多划艇隊喇
個個牛咁大隻
運動底就贏嘅話教院唔洗輸喇

咁你問點解冇
其實有 唔係U team姐

打鼓都要Female (好似）

女龍要女鼓，男子冇限性別不過要學生咁解
P Sir就自己上埋去打

我一星期都係兩課，做gym係純粹為身形

扒漁民

聽落ching應該好fit 扒開邊？想跟操學嘢

扒龍船唔係淨係扒你一個 係扒一隊人 當有一隊人同你一齊操一齊捱 練單體 拖車呔 練起步 操齊妖 又練快槳 又練划腹 操完比賽完一齊去食飯飲下啤酒 操完日水去魚排釣下魚吹下水 又可以操大隻啲 又可以練下氣 扒龍船個種feel唔係其他運動可以感受到
Btw 操龍最緊要齊人

講得好

你住邊頭玩緊咩隊

一見你果名就諗起chung felix

住新界，西貢嗰邊，以前跟過frd 玩過吓咁，宜家無乜操開龍，但都有做吓gym 跑吓步嘅 你地平時操夜晚？

Chung Felix 邊個黎？ btw 你個名我諗起大仆街

係 但西貢遠啲喎

拍龍舟電影《龍舟人》果個

Ching操邊？荃灣？

正日爬屯門 砌大陸仔

幾時上

操幾隊
但冇一隊近你

加油
鷹？

比賽完去飲下啤酒，食下飯個感覺真係一流

點樣加入，想玩

九江連女龍都快到癲

好似未拍

好夠龍舟隊都缺人，你開句聲大把人會搵你操
巴打住開邊頭

操幾隊會唔會幾槳法唔同？好想扒返

唔會，扒法差唔多，自己識調節

屯門
你地係前面鬥 我地係後面自己鬥

屯門正日都幾好扒

對於我嚟講係全年最hea最冇壓力既比賽
因為追又追唔到 得返柴灣個兩隻同我地玩
又快收工

公司又無隊，又無朋友玩開，完全無network join

你邊條龍 扒到咁灰？

你住邊頭

你確定城大個個牛咁大隻？

咁科大係乜

科大出名多汁男 大大舊

講咁耐都係純文字討論

大龍每隻3萬蚊呀報就有 仲有正日點搵人

荃灣？
近幾年多左最後一場 分金盃銀盃

今年城大好多划艇，真心大隻，咁當然冇科大咁誇

男都要圖

上面講嘅死力同枕力即係咩??

同埋一直都好好奇究竟搞龍舟d錢係邊度嚟

造龍舟又要錢，有d隊仲一年換一條，報比賽又要錢，每次出去比賽又要租船又有無限量野食飲品，但係入隊又唔洗比錢，贏左比賽又冇獎金，到底d錢點嚟咖

贊助商囉
你咁新好難解釋，投野又收到錢

死力=即係你幾有力
枕力即係耐力

青不如講下d龍舟外圍賭博

其實係小圈子玩
嚟嚟去去都係啲大老闆自己玩
你冇返咁上下水唔受你玩
我淨係知咁多作為一個窮撚

屯門正日咪賭得最大

大西北

留個tg或者email?

有冇ching識青樂龍？

有 做咩

無 印象佢地右手有個肥肥地既肥仔幾可愛 都幾砌得

唔係 早幾頁以經講左有咩特徵 只係唔想講埋出嚟

屯門正日 得柴灣兩隊 合眾 漁民之友 合意 荃灣 青勝堂 爬咁多年都係呢堆咁濟

漁鷹混合贏到唔想贏啦
漁鷹混合之後咪到霸士北海聯青馬灣個d
前年私家龍漁鷹混合決賽都贏你大半隻

青衣？ 漁鷹玩晒

有冇大埔或者附近嘅可以比我跟操

邊到操龍有魚排咁好啊？

聯青上得好快 上年銀盃 今年已經同霸士北海齊名

聯青嘅女都幾得

屯門大龍賭錢賭幾大呀？各路師兄

有冇巴打操龍拖車呔 試過操小龍拖私家呔，扒到條呔起水，之後換拖貨車呔，扒唔撚郁 條龍好似唔識去，好似長期扒死水

扒得下又睇得下 有無青介紹入去操

我地窮撚唔撚會知

有無青介紹入去操X2
佢哋好似都好飲得

Fb留言比佢就是

話林雪想試下廚師的手勢，咁佢就明白

幾十萬一場
屯門有七場大龍

咪洗我story

正日雙鷹係咪出戰屯門？

爬完屯門去香港仔

趕返去扒銀盃

聽過屯門某隊操龍拖快艇/快艇開住咁拖住條龍咁操 據聞話咁樣練到高頻速抓水

新人報到
講真，我覺得最好睇係鴨利洲個日場比賽
最刺激！男子又好睇,混合女子強隊都差唔多齊晒人

我正係見過拎個膠籃 拖住d一樽樽既水扒

沙咀巴打

睇番之前啲ching，今年海虎係勁呀！
龍又快，人又勁。
但反而無漁鷹之前長洲6串1咁勁氣勢

拖車吠扒長課

長洲可以起身爬麻

有無大埔龍舟友
隊友無心操龍 今年小龍短途輸到仆街

飛青？
呢隻龍船有D可惜...

我個條龍係好年輕 全部十八廿二
飛青已經算係勁
有個朋友係飛青,聽講佢地都無咩點操

巴打有入NBA Post?

孖鬼墨魚仔?

孖鬼？

真係覺得有D可惜
呢班都係有心人黎，以前大埔四大龍船，
有兩隻直接消失左，
得返兩隻仲吊住條命，
其中一隻就係飛青，
早兩年出到去成績都唔太失禮，
當然唔會話係一線隊，
但至少都令人記得大埔係有龍船...

大埔四大龍船另一隻仲吊住半條命既

係大埔操
今年冇見過隔離隊操，得條龍放係到

三門仔

塊面好花果個？

可能見過喎我地，你操幾點

今年無操呀
所以先輸到仆街

係呀，做咩

今日有冇鹿洲嘅巴打

鹿洲？ 青你玩同慶既？

我什麼都不知道

以為有同慶人
覺得佢地好勁 長期係最高果組

青唔通係聯慶嘅師兄？

不能同意更多

點解呢？

有無赤柱巴打 ?

唔係

邊隊係聯慶
巴打有玩今日鹿洲？

咁師兄即是同慶架啦 正日支持你地

同慶長期最高個組，唔通你唔同意？

之前巴打講過佢正日去大澳

好亂又同慶又聯慶

所以我初頭估大澳聯慶 佢又話唔係

各位青今年會長盾睇好邊隻？

南丫北娛樂龍

虎/鷹
消防好撚乞人憎

我都正日大澳，巴打到時見

嗰隻鷹都好撚乞人憎

支持同慶龍

鷹係三幾個特別乞人憎姐
無消防果種睇唔起人咁賤格
之前國際賽贏得人地一對咁上下就話鳩人垃圾

國際賽小龍想亞公角贏
中龍想同慶/鷹

無補充

峰可

峰哥唔好mon post 啦

12峰

a1234c - 合意

師兄，點會係合意

9up

sor 想講柴灣大龍reply 錯

其實合意請一次人要比幾錢?

三兩萬

大埔扒可以搵黃sir

運頭塘資源黎講應該幾好架
同埋都應該幾照顧新人 , 可以考慮下。

支持健兒
最緊要消防佬輸

ching 出文好啦 唔好出圖 嚇死人呀

講還講

水花多-船速慢-體能降

荃灣當日消防就係輸左呢幾點

笑到癲 洪蛇好波

正日跟公司爬沙田，唉
無心機

以前跟公司扒過 依家無扒無人物想扒返請教各位師兄應該如何入手

邊度人先

睇你住近邊到

爬公司對都唔係為贏啦

前年消防贏荃灣 係因為偷步
今年柴灣有無消防 ？？

偷步無人投訴佢😲🤔

係，嬉戲一樣
跟正式龍舟隊操好玩好多
挑戰感同成就感都更大

公開嗰場？ 同慶扒完大龍冇力喎 消防先贏，邊有偷步，係有比啲證據睇睇

同埋唔好串消防喇，最仆街都係個鼓手
其他人好humble喎，我識幾個正選消防扒手全部都好好人，好肯教後軰，體能好好

Sunny 脾氣唔好？

Sunny哥串過碼頭咕喱喎

海虎仔 > ALL

=海虎仔最勁

一粒老鼠屎，下句係咩

今年有大sir落埋去扒 正選出唔哂

著得起件衫就代表成隊人，
衰野全隊承擔，
就係咁簡單

岩
今年條龍 隊衫超7 所以今年脫隊唔玩

ok

幾驚你贏唔到

小弟住藍田 好想玩返

你咁講冇意思，我對事不對人，公道啲喇

但不得不佩服Sunny哥出眾既衣著 離遠都可以一眼睇得出係佢

真心深和啲囡囡好高汁

今年無啦

今晚唔洗＿＿喇

尋日先J完

邊個好j青有無推介

有冇人覺得今年海浪退步左。轉左扒法
無左上年大開大合

每月泳褲上震 好似特登show咁某部位

自J算了

端午節咪知，挑唔挑到駿義

覺呀 見佢地之前操都係咁爆 冇乜點開過

大澳D龍舟隊關係好唔好架？
雖然係對手，但睇落好似都幾友好

同駿義唔好

聽聞 天賽龍都同人西面多

大家講野小心啲，認真好多龍界人士已經係到追緊post

馬卡龍haylia Wong
聯青龍 all

你自己小心D仲好啦
我地成堆已經冇扒/ 細隊冇人識9UP

[/member][/quote]講真巴打你係咪大澳人或者係大澳龍舟隊操過

[/member][/quote]大家大澳人私底下都識又係由細玩大，點會因為幾場比賽係對手關係唔好，有啲比賽都會借人幫手扒[/member][/quote]

+1 駿義呢兩年 係私家龍到都唔太見到係天后龍王出現
海浪都會見下

上面有位巴打係咪唔識加密

驚條鐵咩，教你亢龍無悔👐

係你姐
成個post淨係見到你拋書包同狗眼看人低
扒得一線尾二線頭咁勁既隊又唔敢自爆
要匿名網上搵存在感都替你可悲

希望佢講人地唔好比人睇到啦
我驚佢練到第十八式都比人打死

其實我覺得如果唔轉扒法。好大機會會贏
以家真係好難講

我都覺 之前佢地高吊手 用成身力去捉水
以家轉用大陸仔扒法 無左海浪自己既特色反而退步

同隊隊都好

有咩要小心
實話實說，又唔係老作屈人
on99

咁就好，海面就對手
上岸係老友

駁唔到 話人9up 自己知既咪又係聽番黎
係咪識晒咁多隊既人先

幾年前南丫71
走左去隔離足球場踢波
幾隊人一齊玩，大熱天時太陽猛到傻
成班on99個個赤腳，腳板底都燒燶

最記得幾年前打風落狗屎 d雨打落黎痛既

你知就好啦 你開人名就得 問你玩邊隊就死都唔講
估你真人係龍舟界都無乜認同

賭橈個班就話啫
大部份龍舟人都係享受一大班人合作同挑戰自己既感覺
爬開水佬比賽突然成隊落公司隊比賽
咁你實贏，咁你係勁，但睇唔起人又做咩呢

[quote]賭橈個班就話啫
大部份龍舟人都係享受一大班人合作同挑戰自己既感覺
爬開水佬比賽突然成隊落公司隊比賽
咁你實贏，咁你係勁，但睇唔起人又做咩呢

agger btw ching 咩隊

Hi Ching

其實TVB個廣告講得幾好
龍船上面無下屬，全部都係夥伴咁上下
最開心就係咁，兄弟班，
有時做其他運動都有d人硬係高高在上，要湊老細咁

做乜加密？身有屎唔可以俾多啲人睇？

順口開河講左咁多野
連扒邊隊都唔敢講
算咩英雄好漢喎

可借唔係個個會係咁

上面巴打叫 ，你解密我好叻叻？ 估唔到馬灣咁多粉絲玻璃心

話你9up你真係無得唔認
我無話過識馬灣你就標籤我係馬灣粉絲
Btw:我同馬灣完全無關係，我亦都唔識佢地
只係睇完你啲所謂回覆頂唔順先出聲

老實講我講嚟講去想問攻擊過邊隊？有邊段說話，你頂唔順，想嘈都搵Point出嚟

無敵火井

講真開曬名不如去facebook 講
連登個真諦就係唔洗開名先可以拋低包袱暢所欲言
開名大家夠械膽講其他隊
同埋返去Ching講啲野都幾informational

同操開個理兄弟扒真係無得頂

多謝你講句公道說話
開始有啲隊走上嚟搞事架喇
同埋一睇佢個編號就知新會然，坦白講我真係冇詆毁任何隊伍嘅意思，有你可以quote出嚟屌柒我，我亦唔明點解我要自爆，我都廢事加密，佢以為自己好叻叻

留言#442 你無講過駿義傻尻？ 海浪廢？
你唔講你邊隊我洗乜講

有新龍唔扒，扒條舊龍唔係傻尻係咩？
我恨鐵不成鋼都睇唔出？海浪帶住嚟扒又靚龍，咁都比人後追，我好明顯話佢心理質素廢，大大字字寫住決心唔夠

南邊小雀都係有新龍唔用用舊龍 等緊青叫佢傻尻

南鷹赤柱都用舊龍 你唔講佢傻尻？
又係你叫人搵point出黎
係你講野太過尻屎先有人專登上黎話你姐

我相信美叔，相信呀肥嘅決定

講多無謂，終點見啦

你唔相信駿義既決定咩？ 定你對人有偏見呀

你都係想引戰姐 ，連登講野尻屎都唔得 好大嘅官威

Agger 唔知有咩好嘈
起碼我可以食下花生

我都係議事論事姐 估唔到南鷹粉絲咁攻心計
講野尻屎唔係唔得 只係引黎好多人不滿姐

估唔到龍舟界邊到都有交嗌
真人睇虎鷹 連登睇師兄
小二 花生唔該

呢到係連登呀青
你叫連住尼封Post拉人囉

好多聯青嘅師兄 好可惜呢到係連登 唔係FB

各位明天見

明天見 砌企老味

十幾萬裝條新龍唔岩爬你估唔肉赤?
話人傻鳩唔過份

唔係因為怕大浪先唔出新龍?
以往赤柱大浪到仆街
勞志華龍船又入水深

［member]唔係呀，唔講都講埋，佢條新龍就自己以為自己識造，自己亂交啲呎吋上大陸比人整，點知就整錯晒，再加上佢要企扒，架船唔夠穩定咪用舊龍囉，我覺得傻尻係因為有人地嘅demo你唔跟，你自己走去亂度，十幾萬白白蝕晒，本來唔想講咁多 ，呢個你鐘意解密咪解囉［/member]

加密都加唔到

連登講野，信就係真，唔信就係假

聽日柴灣呢大龍有無人私下賭，快啲爆下

笑左

聽日見
嗱 扒完唔好手指指呀 拍下手好啦

早晨咁多位青 有無到左柴灣嘅揮下手

公司隊

今日操龍

好急屎

邊度操呀？

呢位青好似火井人

夠鐘打飛機啦明仔！

同慶龍今日個勢幾好噃，支持

加密都冇用..
人地用member 都睇到

坪洲仔 唔失禮

加油!💪

聯誼龍偷步銀盃冠軍
我屌你老母聯誼龍

大龍定中龍先

大龍呀 不服來辯
未響安已經爬左兩下
彈左兩欖

聯漁下嘛 ching

唔偷步都贏啦
利申係你隔離

原來係聯青

你荃灣？

啱呀 聯漁龍 真係唔啱
私家龍有邊條唔偷架
有始祖南邊小鳥

再估下

偷左步但係埋尾又收槳
其實佢地扒銀盃夠贏有突啦
都唔知偷步做乜

咁算了 唔追post 端午加油

柒左 自膠

師兄係咪合心

唔係 合心同意幫爬的
唔洗估我了

睇到合心吊條魚，都唔知咩事

屌你老母柴灣d大會船重過舊鐵

同西貢果啲差唔多 高旁重身

好撚柒實

我都話消防有料，今日雙冠，開心到我大老板見牙唔見眼

但係佢個兩組都冇對手喎

d個星期有排忙 正日同國際賽

屌人老母前你都問清楚兩隻龍舟點分啦
筲箕灣聯誼龍班人真係無辜 , 無啦啦比你屌老母

果隻叫香港仔聯漁龍呀

想問下熟香港仔大龍既朋友

聽日漁業龍會係咩人扒?
南鷹又係唔係自己落哂?

唔講怨氣野住

講下恩又得 , 開心野又得
扒咁多年大家又有無咩好笑野share 下?

知都廢事講，一陣又比人話尻屎

記得有年國際賽有位ching飲到比人call白車送醫院

舊批大澳公龍先重 平底大格欄，可以扒出海照墨魚開龍船P，起步十幾板先肯去

聯誼龍躺著也中槍😂
利申係現場

國際賽氣氛又ok, 緊係飲到仆街

有無青聽日香港仔 揮個手

聽日屯門

聽日見

南鷹+西消, 但漁業隻大龍唔睇好.

咁南鷹隻大龍就南鷹剩低既人扒?

係唔係上年 有無師兄知？

有班大陸仔聽日去屯門, 聽聞係扒中龍
唔知邊隊名

係都爬大龍啦 中龍得青山聯同漁鷹兩隊玩
上年漁鷹贏過一場青山聯 開心到

Ching我係現場，佢地一路扒住前！成件事好複雜！總之一句講曬，佢地好狗

今年南鷹聽聞唔過屯門扒！全部正莊落漁業龍，加埋西消，印象中仲好似會有飛虎

聽日香港仔

又撚鳩海虎

跟我打一次
係香港仔聯漁龍 唔係 聯誼龍

錯把馮京當馬涼

香港仔d人應該心裡有哂數啦
作為一個無機會正日去香港仔睇龍舟既人真係想知多D

明天西貢

有冇清扒床洲

扒得私家龍隊隊都諗住偷，不過今次太明顯者
起點點解唔吹返轉頭

唔明CCTVB做乜唔播香港仔比賽，沙田唔對齊就起步好on99架，要跟預定比賽時間起步同決賽

唔明點解唔播國際賽
冇咗ATV冇得睇大埔

邊有私家龍比賽會吹停翻轉頭
隊隊都偷步架啦 睇下技巧高唔高遮

青係大埔人？

駿義係唔差既 有D豬隊友累人累物搞到兄弟走曬 後生又冇心機玩

去大澳定去香港仔睇龍船？

其他有㩒第二下，但好細聲！冇人理到！佢都唔諗住再㩒多下大聲嘅！

緊係去香港仔睇 有大龍睇
大澳好悶 得十零對 好快扒完

消防隊目，你令我想起穿三角褲的眾曾

哈哈 條友都好黑我憎 串柒柒 輸左就屌曬老母

叫佢去香港仔吊埋一下份

好緊張訓唔著，有無青都係

+1

+2

Ching可以過黎搵我喎！我係扒赤漁龍架！

西消個水怪😂

新手留名想暑假試下玩
有冇人收留我

水怪係正消 西消果班都係hi 仔

熱烈慶賀端午佳節 祝各連登扒仔今日都好成績

祝各巴打今日旗開得勝 砌呀！！！！

巴打比力砌呀

今日見

各位大大
小弟唔係太識規則
想問下中龍混合可以扒幾男幾女架？
脷伸：香港仔端午

香港仔
至少6女 最多12男（好似係）

可能係我眼殘啦
St_nley 教練條龍
上水嗰時係咪有兩個係TB？

中大？ 數住14條仔8條囡
利申:同場

佢係扒多左兩條仔

[dragonboat]

駿義今日技驚四座
起步輸三格幾都反勝
係咁逼埋海浪到
我一早講咗海浪心理質素差
最尾個波已經後追過晒
又講中，比駿義十連勝成功

我講野尻屎又點呀？又中喎，吹脹呀

同慶又輸埋，又講中

有冇清講講各灣頭戰情成績

亞公角沙田贏埋正裝消防

同慶班師兄好灰下
今年裝新大龍後d成績
btw大龍金盃線道抽籤黑箱作業啦屌你老母
同慶爬內線贏撚左啦

睇住同慶埋尾係咁上，眼睇係第一
如果比多三四槳贏撚左

啲人話係同慶衝先嫁啵

我同意呀，衝線個勢好撚勁
但係大會結果係漁業

航拍睇係輸

第一年玩龍舟 今年少左好多舊人 新人大概佔2/3 公司今年既目標係金碟前5名
自問一直有努力操認真對待呢件事 複賽個陣教練講如果要晉級一定要出最穩陣既陣營 教練叫我爬尾欄
點知臨上船之前肥仔隊長冇啦啦換左個成日甩漿揸流灘既90kg肥佬頂我個位 教練忙緊理唔到結果我就格硬比左個位人 最後輸左第6名0.23秒晉唔撚到級
屌你就咁比個on9肥仔隊長搞輸左 成日就係得初賽hea爬落過場

多數教練睇人準過隊長

駿義企扒贏冇用呀 坐扒贏就勁 專心操坐扒好過

終點為先OK? 冬天就開始操企扒，就係為呢場，賽制可以咁玩，你講呢啲冇意思

練下聽響按起步可能好d

曬咁多時間操企扒為左初五 我冇野講 繼續操企扒

香港仔有兩隊打交

大澳初五比賽D人on9既 未打返正就吹雞

岩岩收到料 鷹大哥同海虎佬？

係 好精彩

因咩事？

唔知原因 好多警察

應該都係果班鷹大哥口臭屌人

聽聞係鷹叔叔個仔話虎哥哥啲人推鷹叔叔落地
之後打左虎哥哥啲人一巴就開拖（好似係）

鷹叔叔想打架好耐

百樂門開拖中

有無西貢龍舟撚？今日對面海又捧冠

仲開緊拖？

sor 富林個邊

detail

may叔比海虎米路撞跌 然後郁手

咁撚堅 詳情 依家點

係咩 我聽個版本唔同wor

咁打成點到底
請講

LM

我聽個版本唔同wor +1

講喇

咪就係

終極龍皇杯

估唔到有D咁刺激既野

推成頁都冇人講

扒龍舟都搞到打交🙈

鷹隊頭妖跌落地 海虎有人扶佢 條友煎左人一巴 引起群毆

唔撚係掛

佢地既積怨應該厚過本字典

即係呀馳？

不
阿肥

呢幾場都係呀馳帶喎

準備開第2個post

隨心寫意爆龍舟

爆多啲

十幾個差佬

我支持同慶

係啊肥

好大陣仗 兩隊打起上黎都幾答馬

今年公司終於贏左champion
不過自己就傷左冇扒

有冇見血？？

喂，老友
你所講既"呀馳"無帶過我地頭妖
你搞清楚先好喎

Sorry,唔係無帶過
但唔係呢幾場

佢講既實係堅料架喎 你有冇搞清楚架

呢層唔知

Ok Sorry 我講錯

點撚樣呀你
引戰？